[突發] 自從Youtube話剷左2500支頻之後...

連[舉報]都改左!!!!(如果一早改左就當我自膠)

- 入youtube channel(唔好 click 條片) -> 關於 ->click旗仔 -> 檢舉使用者
- 垃圾內容 ->click幾條片 -> 打china propaganda rubbish channel

相信越多人REPORT, 就越可能剷走垃圾

youtube係中國是違法的, 我愛中國

推

clean network

呢個一直都有

政府落order 要做野了

但係依家易左

上YouTube 睇下先

有冇垃圾channel提供

熱爆影片 - 簡體字

香港D藍屍 kol

拎啲剪接幻燈片試吓刀先啦，btw黃標呢屌佢老母

冇睇開，有冇清單，大家幫手一次過report

廁所論政
華記正能量
黑超哥
何君堯
陳怡
.......

講真
YOUTUBE要搵2500條CHANNEL出黎
99%係禁制自動搵

所以其中一定有D條件令D CHANNEL出位.
幫手諗下keywords

china
propaganda
nazi
fake news
fuck china

Chinese propaganda

Report咗咁耐都未收皮，好撚憎哩個奶共毒販

藍雅仁

成鳩日見佢啲贊助片

一齊努力屌佢, 好嗎?

屌拿星 fb 先多 豬西百格又唔做野

大家可以打啲建制派垃圾個名搵，例如何妖
幫港出聲 Silent Majority

HKG報 HKGpao

要推啦

我啱啱REPORT 左空姐牛肉飯，佢有條片直情有Trump係封面

馬來西亞，新加坡都簡體字， 睇清楚先

但仲鳩唔鳩黃標先，呢樣野未解決一日都未叫做到野

邊到旗仔

中国時訊
龍之聲
深度熱評

我係咪可以舉報李梓敬

大家一打，反對派，大把

手機版係咪睇唔到旗仔？

會唔會整個list 番到去逐個逐個檢舉

[YouTube 戰線，半突發] 要求Google炒現任YouTube CEO

網絡大清洗

香港警察

發覺有時report會無反應

啱 以前好難 report 低冇版權問題嘅片

呢堆值得report
仲有 李梓敬，幫港出聲，港人港地

小心係馬來西亞/新加坡果邊
佢地真係未必關支那事
唔好係簡體字就report

重有芒向編輯部

push ar

Clean network

我老母睇呢個啊屌，快啲report收佢皮

呢個 channel 都要report

push

以下幾個五毛channel最洗腦
可能你我嘅屋企人就係長期睇緊

天朝自干五

厲害了中國

中華振興

小五快報

今日大新聞

yep 見藍絲 kol 就 report
最新推介 正向報, 芒向編輯部

最新推介 正向報, 芒向編輯部

陳穎欣，何志光

KOL 100

and 泛暴派

wow so terrifying push ar

Lish

大家集齊藍channel

支持中國就唔應該上youtube
Youtube 應該幫愛中國人士刪除頻道以盡忠國之道

報告:
厲害了中國 已KO!!!!

火鍋大王 呢條仆街...

檢舉

推 平時檢舉都好似冇用錦，今次終於有d成效

又要回帶有乜藍屍YT
中共宣傳戰打到黎！連登唔理 大量藍屍KOL突冒起！

中共對港宣傳戰最新計劃曝光：KOL100

得手機可以點report？

首當其衝一定係西門止莖同陳穎欣

電話可以轉電腦版

推呀 一齊report

齊舉報 舉報師

Push

幫手推幾下都好

ctrl-c ctrl-v 借黎用下
藍Channel
1. 入去即時停播(令佢唔計view)
2. Dislike(令佢recommendation排名下降+無廣告錢)
3. Report (收佢皮)
*唔好comment因為咁樣會推高條片
*Report統一理由(misleading, spam)
*只有網頁版先可以report成個channel

建議重點攻擊幾個先（頭5個？）

李梓敬

肥仔傑

黑超哥

沖san

華記正撚樣

veronbenny

政壇新秀

人間有澄

大樹與木頭

陳穎欣

陳怡

曾鎧琪 AliSon Tsang

何志光

Penny Sun

高松傑

港人講地

幫港出聲

Nathan Rich 火鍋大王

大衛sir

星島中文電台

Simon

仲有既係到留言

呢條片自己人黎
Description list咗一堆藍絲channel
得閒幫手report

樓主pin 返上面個comment啦

Pin得

推！！！

唔好俾佢停

Bump

芒向編輯報

正向報

馬池看世界·Machi's World

「呂志華」聲音雜誌

低B哥

新潮民

up

TVB有冇YouTube channel?

ctrl-c ctrl-v 借黎用下
藍Channel
1. 入去即時停播(令佢唔計view)
2. Dislike(令佢recommendation排名下降+無廣告錢)
3. Report (收佢皮)
*唔好comment因為咁樣會推高條片
*Report統一理由(misleading, spam)
*只有網頁版先可以report成個channel

建議重點攻擊幾個先（頭5個？）

李梓敬

肥仔傑

黑超哥

沖san

華記正撚樣

veronbenny

政壇新秀

人間有澄

大樹與木頭

陳穎欣

陳怡

曾鎧琪 AliSon Tsang

何志光

Penny Sun

高松傑

港人講地

幫港出聲

Nathan Rich 火鍋大王

大衛sir

星島中文電台

Simon

仲有既係到留言

@其實餓底 提供
芒向編輯報

正向報

馬池看世界·Machi's World

「呂志華」聲音雜誌

低B哥

新潮民

係 要轉電腦版

report嘅同時 大家亦都唔好唔記得
支持自己人嘅YT頻道啊

唔關事更加要檢舉
就係要燒埋佢地
先會意識到奶共同用簡體既壞處
直頭要諗辦法聯印度一齊玩

之前見人打飛機印度杯中國
啲中國人射出黎既精係
“而我發覺我想杯你都杯唔到 冇app俾我del”
所以更加要借勢將更加多人拉落水
即使佢未必企你果邊

香港黃藍分化但起碼港豬數量少咗好多
有好多豬得黎都叫做有立場

毒瘤

推推推推推

陳穎欣 <-氣質真係有陣臭閪味

唔鐘意呀 quit youtube囉藍蛆

一齊clear network

留名

咁都block我同藍channel 講喎

係咪有咩誤會呀清

有冇巴打幫我解釋吓

解block呀喂乜事

是咪打
CCP propaganda channel
好D

Sponsored by CCP
貼新民黨奶共新聞

屌你老母 咩美食作家王剛 都無事 成150幾萬訂閱 report 佢channel

最好剷埋班小粉紅

等佢地五毛都賺唔到

厲害了巴絲打

good ar report them as well

根據國安法 香港都應該禁止進入youtube FB 網站

用國安法舉報香港youtube

仲有呢啲

高B哥我就係評論評論員嘅評論員 Gold B Gor

芒向編輯部

感謝整合
全reported

周融
曾鈺成
冼國林

有del到咩印象中youtube香港班高層奶共㗎喎

為左藍色而清靜的Youtube

中國新觀察

環球觀察

快看資訊

report

推推推

西門敬

reporting

I've reported them as well ar

wow fantastic list wor

search美國 震驚
大把片

檢舉哂

點解咁都上唔到熱門

Report and Ban 柒閪門子先

即刻試左

五毛channel 整合 list

天朝自干五

中華振興

小五快報

今日大新聞

中國新觀察

環球觀察

快看資訊

深度熱評

厲害了我的國

洞察天下

百態中國

龍騰大中國

了不起我的中國

點亮歷史

美國時事

締造clean network，人人有責

理閪得佢地咩
不嬲見到殘體就當係支那狗先

唔明點解咁多views

支那同馬拉大把網軍，view可以買。

升旗易得道

兩老日日一起身牙都未刷就聽

自膠，係芒向咩部先岩
個名一樣5隻字就打左添

我支持香港警察嘅……一於用佢哋個channel試下先

之前有巴打整理左，懶人一鍵report，不過report左幾個月，一D成績都冇(有巴打話部份黃標左，但無從證實)，同埋可能youtube改左版，D link已用唔到。多數都係本地土共藍屍channel，有咩要report可參考下

同埋可以參考之前做法，將堆撚屌channel分12組，每個出世月份或星座既巴絲各負責report一組。
其他注意事項，建議咁寫：
This is Chinese Communist Party propaganda rubbish fake news nazi channel.

This creator's content is clearly pro-Communist China and most of his/her contents are related to the suppression of freedom fighters in Hong Kong. I do not think political propaganda of a fascist regime like this should be allowed on YouTube.

中國新觀察 長期排係熱門

推要人: Biden班底拒見「香港抗爭陣營」, 需要吸引更多傳媒報導 - 分享自 LIHKG 討論區

建議大家貼D撚屌垃圾channel link既時候，先撳去「關於」頁，再copy條link(見條link最尾係about就是了)，咁樣一入就係「關於」頁，可避免自動播片增加view數，同時「關於」頁就得撳旗仔，可方便report。

例如不要貼

應貼

我而家整理緊所知既link既about頁再合集，請樓主一陣pin，同時會另開新post

push push

7AUG 20:42 更新整合 PO底有新建議

五毛channel 整合 list
李梓敬 <- 重點招呼佢老母閪!!!!!!

肥仔傑

黑超哥

沖san

華記正撚樣

veronbenny

政壇新秀

人間有澄

大樹與木頭

陳穎欣

陳怡

曾鎧琪 AliSon Tsang

何志光

Penny Sun

高松傑

港人講地

幫港出聲

HKG報 HKGpao

深度熱評

龍之聲

中国時訊

《看中國》香港頻道

Nathan Rich 火鍋大王

大衛sir

星島中文電台

Simon

芒向編輯報

正向報

馬池看世界·Machi's World

「呂志華」聲音雜誌

低B哥

新潮民

天朝自干五

中華振興

小五快報

今日大新聞

中國新觀察

環球觀察

快看資訊

深度熱評

厲害了我的國

洞察天下

百態中國

龍騰大中國

了不起我的中國

點亮歷史

美國時事

-----------------------------------------------------------------

其他注意事項，建議咁寫：
This is Chinese Communist Party propaganda rubbish fake news nazi channel.

This creator's content is clearly pro-Communist China and most of his/her contents are related to the suppression of freedom fighters in Hong Kong. I do not think political propaganda of a fascist regime like this should be allowed on YouTube.

鳴謝 @其實餓底 @樓上的花生 同埋各位巴絲 提供

另外, 大家有冇諗過, 要建立[黃色娛樂圈]?
[黃色娛樂圈]既目的, 就係要俾藝人一個環境
馮良心做事, 係唔駛驚, 唔會乞食既, 唔駛埋堆.

難得有一次上左熱門, 我計劃係咁:
唔理你中唔中意Rosemama, 去佢Instagram, facebook, twitchtv
like佢DPOST, 留言"[黃色娛樂圈]",
谷到佢同D廣告agent知咩事...

點解係Rosema?
- 我信佢係金黃
- 佢都有知名度, 一齊推容易見效果
- 推黃KOL應該易推過黃圈
- 我真係like佢~~~

有咩意見都留句野
最後, 個人意見, "鬥長命!!!!"

幫手

樓主見字請pin，link已整理好，由於字數限制，先來本地藍屍，下一樓仲有內容農場式五毛channel

首先撳link，撳「統計資料」下既旗仔，不要「封鎖」(否則點report？)，應「檢舉使用者」

揀「垃圾內容和詐騙」

可揀可唔揀

填以下內容
This is Chinese Communist Party propaganda rubbish fake news nazi channel.
This creator's content is clearly pro-Communist China and most of his/her contents are related to the suppression of freedom fighters in Hong Kong. I do not think political propaganda of a fascist regime like this should be allowed on YouTube.

攪掂！

李梓敬<- 重點招呼佢老母閪!!!!!!

肥仔傑

黑超哥

沖san

華記正撚樣

何志光

陳穎欣

陳怡

冼師傅講場

港人揮手區

Albert Ip

Man 哥石房有

HKG報 HKGpao

veronbenny

政壇新秀

人間有澄

大樹與木頭Y2K Channel

LTM News【重點資訊】

曾鎧琪 AliSon Tsang

Penny Sun

高松傑

港人講地

幫港出聲

Nathan Rich 火鍋大王

大衛sir

小马识途

小马TV

singtaotv星電視

Simon

Soapbox HK香梘劇場

嘥冷氣
[url]
[/url]
4794真知識頻道

小楠NY

满能量 Moonergy Moon CC

@其實餓底 提供
芒向編輯報
[url]
[/url]
正向報

馬池看世界·Machi's World

「呂志華」聲音雜誌

低B哥

新潮民

以下應該係內容農場式五毛channel

天朝自干五

中華振興

小五快報

今日大新聞

中國新觀察

環球觀察

快看資訊

深度熱評

厲害了我的國

洞察天下

百態中國

龍騰大中國

了不起我的中國

點亮歷史

美國時事

好多五毛channel
盡力report

Report得幾多得幾多

巴打好波

report小建議:我地可以用字溫和左膠d,而家係要美國奶共商家佬做世界警察,負責查核人我地又唔知係邊個,我地要交足戲

//
This is Chinese Communist Party propaganda fake news channel. They're part of the big smear campaign hosted by China targeting the US and freedom-loving people in Hong Kong, Taiwan and Uygyur/Tibet.

We're happy to help YouTube to followsuit Twitter in removing such propaganda accounts.

都唔錯

另外正話唔記得提：要report全個channel，一定要電腦版網頁

補充:

班撚屌經常有個後備channel 比人bam完返屍體又回魂
一定要BAM撚埋佢條後路

Agger
Push you

null

report

兴仔说中国（17.2萬 位訂閱者）

热点时局 Hot News（12萬訂閱者）

江湖百晓生（10.9萬訂閱者）

中國時訊

Guan Video观视频工作室

新聞凌凌柒

奇迹中国

利刃观察

牛掰了中国

热点追踪

今日资讯

好多支那大外宣來自美國，係時候要舉報間諜。

其實依然有好多，

[行動資訊戰]打鐵趁熱，趁youtube剷左2500支頻，齊齊report大量藍屍五毛youtube！(附教學)

唔好漏咗fb save hk

推我願榮光歸香港

推
係咪唔可以一次過report太多？試過youtube話我report太多唔俾我report

快啲檢舉埋藍屍channel

bump

推上黎

齊來檢舉李梓敬

乜狗藍雅人 都係

psi

推番上去

係咪手機版report唔到？

網頁版先有得整個channel report。

推推推推推推